<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="32">
    <author>TyKonKet</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Wash At Config</en>
    </title>
    <description>
        <en>Many times you bring your vehicle to the shop to give it a new look, but after some changes, a repainting and a cost of work of 1000$, it's still dirt. If you agree with me that this is plenty tedious and unrealistic this is the right mod for you! With this mod, in the working cost is included a wash for your vehicle.</en>
        <de>Viele Male bringen Sie Ihr Fahrzeug, um das Geschäft, um ihm einen neuen Look, aber nach einigen Änderungen, ein Malerarbeiten und eine Kosten von Arbeit von 1000$, ist es immer noch Schmutz. Wenn Sie mir zustimmen, dass dies viel langwierig und unrealistisch ist dies die richtige Mod für Sie! Mit diesem mod, in den Arbeitskosten ist eine Wäsche für Ihr Fahrzeug enthalten.</de>
        <fr>Plusieurs fois, vous amenez votre véhicule à la boutique pour lui donner un nouveau look, mais après quelques changements, une peinture et un coût de travail de 1000$, c'est encore de la saleté. Si vous êtes d'accord avec moi que c'est beaucoup ennuyeux et irréaliste c'est le bon mod pour vous! Avec ce mod, dans le coût de fonctionnement est inclus un lavage pour votre véhicule.</fr>
        <it>Molte volte si porta un veicolo al negozio per dargli un nuovo look, ma dopo alcune modifiche, una riverniciatura e un costo del lavoro di 1000$, è ancora sporco. Se siete d'accordo con me che questo è un molto noioso e poco realistico questa è la mod giusta per voi! Con questa mod, nel costo di lavoro è incluso un lavaggio per il  veicolo.</it>
    </description>
    <iconFilename>icon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="false"/>
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="script.lua"/>
    </extraSourceFiles>
    <git>
        <host>GitHub</host>
        <url>https://github.com/TyKonKet/FS17_WashAtConfig.git</url>
    </git>
</modDesc>